將軍澳隧道落斜將軍澳方向

行右面一出隧道3,4秒 閃左一下
但個到有快相？！ 左面啲車重快過我喎不過..

快相唔係閃兩下嘅咩

係咪d柒頭改車頭燈 射親你咋？

所以我都奇

但個下閃都幾光...不過得一下

你揸幾快

80

好似揸100都唔會有事

Byebye

咁應該唔係啦
似後車d 車頭燈

當時後面架車都貼貼地一個車位左右啦

成日揸 唔見揾食車出隧道收油

不過成日都見啲人都8.90咁劈落去

都無相機 驚咩

嗰個位個個都衝落去

果度冇相機喎, 咁多年都未見過有狗會呢埋喺果度影。
本身都已經經常性塞, 如果有限埋速重死多幾斤重。
Set70或80就冇乜可能, Set 90或100既話Set黎又好似冇意思

係咪我慢得濟 後面閃9我 不過光到中相機咁

不過如果真係中左幾耐會有信
利申P牌 所以好撚慌

冇，你錯覺，
日日渣緊

我就冇揸車既。樓主你就話出左睡道3-4秒左右啦, 一般黎講東行出隧道後5秒應該最多去到呢個牌左右。如無意外係唔會有狗呢埋喺度伏鳩你既, 唔洗驚喎

屌你p牌揸番70啦

下世小心啲

揸左咁耐車都係100落去都未中過招

日日都100落